會唔會係咁呢會員麻煩入一入嚟

我係咁意睇個post
開晒啲圖嚟睇
睇完我淨係想講一樣野
我都想做你朋友有冇十萬八萬借俾我
最扯火係咩
Dllm你前世欠撚咗佢？
大啦啦三皮幾野借咗俾佢
你見佢態度咁撚閪
仲護着佢做乜鬼
開佢Number啦
做嘢仲就住就住你呢條數就係咁先

我唔知你最後有冇追番條數
但係你唔做盡佢
你就永世都唔會攞得返筆錢

睇依兩條攔坦鼠眉賊目咁
都唔方係咩好人啦
仲要條撚屌係慣犯嚟
香港人好善忘㗎咋
你唔搞大佢keep住度火
隔幾日就唔會再記得
當然
你想當連登係感情台叫吓春嘅話咁我由得你

利申：討論時事

仲要借比個三唔識七嘅中同
我係你真係多謝你
又搵到條水魚

上車之日指日可待

*佢

個post 圖多到唔想睇

係我就推上去東張西望

香港人最講錢

爭人錢仲要態度咁閪真係全民追殺

上面有幾張唔錯嘅圖片
樓主可以睇一睇

仲比佢擠牙膏咁續啲續啲還
一日叫佢一炮過還哂佢啦
還唔晒最多比多一個禮拜
一個禮拜後就即刻做嘢

樓主你真係好撚似我有個朋友
又係好好人
但係又係死牛一面頸唔撚肯聽人勸
做着你朋友真係嘔血